幾時會有 android pay 8達通

跪求

不了

橙
利申： apple pay, Samsung pay 雙修

你哋成人笑iPhone 連八達通都read唔到，個nfc有等於冇
我以為你哋Android 實有得嘟卡啦，原來冇㗎？

喂喂喂
八達通係藍，真連登仔應該要戒

首先你要先屌鳩三叔開始玩獨家，
阻住地球轉APPLE/ANDROID PAY最少玩遲左一年步伐，
之後再屌AN點解咁碎片化，
最後學APPLE PAY咁開POST狂屌八達通公司，
推足幾廿個POST先會成功

八仔sim 想搵都搵唔到 宜家

本身都叫做 就咁拍都得

hardware 問題
Android 除咗 Samsung，好多廠為咗節省成本冇 NFC-F

最後學APPLE PAY咁開POST狂屌八達通公司
呢樣真

呢世都唔會有

你係用家都連人地個名改咗做Google Pay都唔知呀

連親生仔國際版都閹走粒FeliCa chips, 得日本版先有

你可以慳返啖氣

會唔會有人為左apple pay 8仔買iphone